[請入]為咗呢場運動繼續落去 文宣要變

呢場運動走到依家，要繼續落去，文宣都開始要變方向，唔係要叫新人上街，而係要令抗爭者繼續上街。要質疑政府管治的正當性，鞏固我方行動正當性。
以下有幾樣嘢小弟覺得可以focus

暴政：
林鄭月娥行政長官係7月22號，元朗恐襲翌日嘅記者會稱：「香港能夠繼續成功落實「一國兩制」也是非常重要，甚至可以說是至為重要。」一個唔將市民性命安全放喺首為嘅政權就是暴政。政府已經失去管治既正當性。

法治：
中屬香港，從來都唔係法治社會。簡單來講法治講嘅係社會依照法律而行，無人可以凌駕於法律之上。
根據《基本法》第二條
「全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。」
以及第一百五十八條
「本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。」
由以上兩條可見，中央全國人民代表大會凌駕於基本法之上，擁有基本法嘅解釋權，亦都係基本法嘅擁有者。一個社會有一樣野凌駕於法律之上，就不是法治社會。
中屬香港不是法治社會。

文化：
經濟失去左可以重建，但文化的死，就是民族的死。
香港文化就係建基於英殖時期以及廣東話而成，而呢兩樣嘢正正被政府摧毁。政府不段搞去殖，以城市發展的名義不斷將對殖民地特色嘅建築拆除，將港英時期嘅歷史抹去。先將物理上嘅嘢除去，再以「戀殖」標籤所有提港英時期歷史嘅人，將英殖時期與中屬香港切割然後抹去。
廣東話相信大家都明，唔使點解釋。

另外，關於前線要衝、不合作運動、罷工嘅理據都集中宣傳，民意好重要。